切勿忘記 721 只起訴2人，警察不理市民安全離開，不用真槍保護市民

切勿忘記721，不用真槍護市民